突發！《719元朗恐襲周年遊行》主辦方宣布取消！

【有關719元朗恐襲周年遊行】

「七二一恐怖襲擊」在港人心中烙下了不能磨滅的恐懼。一年過去，港共政權為求掩飾警黑勾結真相，竟以各種手段拒絕正式調查事件。當監警會只為政權服務，調查報告內容偏頗、扭曲事實、造謠抹黑。唯香港電台以第四權徹查真相，嘗試還原及探究真相。竟發現當日警方曾派出便衣警員於現場視察，與當局說詞有所矛盾，其心可誅。惟最終事隔一年，相關有名有姓的涉事人物仍然逍遙法外，未被起訴。警黑勾結，至今仍然歷歷在目，未敢忘記。

有鑒於疫情因政府的不作為再次爆發，且警方已就遊行發出反對通知書，天水連線宣布是次遊行將會取消。對於這段不容被遺忘的歷史。一眾元朗區議員願意挺身而出，作為代議士，他們身先士卒在議會上極力爭取成立721專案調查小組，遭受重重阻撓仍未放棄。現將承載民意，由議會走上街頭，代選民及元朗居民尋找真相，要求合理交代。繼續基於《公安條例》下，舉行不多於30人的合法遊行，還市民一個公道！。

在此天水連線再次重申， 719元朗恐襲周年遊行正式取消，並呼籲民眾切勿參與相關活動，成員當日將於元朗全力支持一眾議員，為民發聲！同時亦呼籲一眾初選抗爭派候選人一同參與！向政府宣告：警暴問題不容忽視，面對壓迫絕不妥協！

參與議員：(排名不分先後)
伍健偉
林 進
侯文健
關俊笙
陳樹暉
張秀賢
區國權
梁德明
何惠彬
黎國泳

#監警無能 #警暴未止
#走上街頭 #尋找真相

Source: 天水圍連．官方頻道

我19號一定唔會去架

大家如果經過真係要戴定多兩個口罩for出汗換

我都一定唔會去
大家去嘅話要小心
同埋記得帶多個口罩換！

舉行不多於30人的合法遊行
有十個區議員
可以拖多20個人去

推

絕對 唔會 去

果日唔知點解有好多人搭西鐵去元朗行街

絕對 一定 唔會去
大家唔好去呀喂
推俾多啲人見到先

一班人唔可以超過30人, 大家明唔明?

一齊行的一班人係唔可以超過30人呀!

會去

附近行街

想知721正日有無野搞